有無人知 google 字體變成咁 點搞

Chrome setting>字型

已經咁樣校左

原本Default係黑體咩...

Del左佢再down過啦

入settings reset chrome啦

搞咩黎

叫你上少d咸網架啦
而家出事啦